[車撚入]有無鐘意Toyota Crown車主/愛好者入

好型棍

點解要停產

等俾人屌同樣價錢點解唔買其他

有返咁上下年紀先識欣賞

21 系車主
大皇冠好野黎

皇冠正呀

仲有 mark X

22系好似連v6 都冇埋 個樣又柒返 21系型好多

所以要平價玩尾轆車冇咩選擇

真係好撚型棍 靚過Infiniti同Acura好撚多

二手嘅話，平得嚟耐操， 後驅，350s版仲要v6 0-100 4.31秒， 無乜人知依架嘢存在 不過應該無乜二手

Crown Comfort

冇停產過喎
啱啱先facelift
不過近排都係得自皮

22 Hybrid

炸裂

留個靚名

Q50S有得比下嘅

架仔版本部skyline 400r就正
Infiniti就不了

Infiniti應該就執啦
舊年退出歐洲 今年退出亞太

我好鐘意

利：29

點會冇

2JZ-Gte JZS171 5MT Swap 真男人

好鐘意21系 athlete, 好型

crown athlete

買架中古汽油版囉

呢架2手咩價位

21系前期日水至少都20萬

屌你攞架最樣衰嘅出嚟
就算要攞最新嗰代都攞第二個版本呀
Crown Majesta就唔同啦

MS60世界第一

係樓主攞咗架最樣衰嘅嚟開post啫

不過都係初代Crown Majesta正啲

JDM AS FUCK🔰🔰🔰

好中意呢架高貴得嚟又帶少少跑味，如果用嚟做家庭車掂唔掂？

梗係掂

囡囡見到自動上車

冇得頂 好舒服 後座空間大 車尾箱又大
要跑3.5都有得跑下 仲要係少見嘅後驅車
不過要注意你後驅車後座有條軸頂少浪費少少位

啲女唔識車會以為係牛肺corolla

要短裙女女坐中間

起馬有個閃電鬼面罩

咁大部點會係corolla....

Cc唔同個內籠配備有冇分別？同埋冇hybrid又係另一款車？原諒小弟真心唔識我係睇樣行先

真係好撚靚

有次係大埔是到crown車聚，我見都好多後生仔揸

好鐘意

有啲女只會認logo

臭八婆
皇冠呀！認住呀！

識唔識自動開車門

牛肺benz

咁要做teslun

two tone color

樓上果架係21系crown athlete
有V6 2.5/3.5 同埋hybrid
hybrid個車尾箱會細d 其他內籠都差唔多 係d option野唔同
你可以去28car睇下 crown athlete

Jzs151

好型

Infiniti有fuga

出哂水

高級車內籠完全唔同

車尾都正

會停

有好多盤，新年份主要係3500cc同2500cc之分我中意新年份

2022

mark x又停 皇冠都停 仲有咩日系後驅sedan未死

已經靚仔過好多車

我係街未見過21系尾期 如果你買得起就狗衝啦 年份又新 又唔會撞款

呢個真，初初都係諗住揀c250，不過太濫

真係好少撞款 建議你可以去試下車 試下又唔會蝕底

心機車

我22歲都想買crown 做自己第一架車

由細到大都想買皇冠做第一架車
但係最後都要向現實低頭

屌佢老母仲要轉做SUV

點解唔要埋個 Getrag 6MT? 裝唔落？

有royalsaloon買

當年日本買咗fuga,
呢幾年喺香港買咗tesla，
今日睇到停產消息

雖然我唔鍾意最新款
但真係估唔到呢一日咁快來臨

之前有諗過買架上代日水
不過驚整車無人識整就無揀到

Toyota後驅房車全部停唒
Markx gs crown

豐田點會無人識整呀

唔正 依家升到咁貴

模型啱唔啱？

我覺得好正

利申16歲

支那版，不了

kyosho都有出

想太多

揸Mark II啲人都未驚整，你Mark X都驚

而家有JZ呢兩隻字母嘅車都炒高晒

呢款majesta係210系車架
樓主嗰部係220系

本身就係畀上咗年紀（40,50up)成功人仕買嚟做家庭車
係220系個target先變咗30歲成功人仕

好貴
無乜人會揀

識貨

細個有親戚買咗，次次坐都好開心，
想自己大個果陣都買返部，到依家4張嘢啦，最後居然揀咗Tesla

架車靚，但係套包圍好核突

乜撚野耐操

支那仔

你老母就日日畀人操

台灣同支那都唔識分， 你自便

有心未怕遲
40張都係crown目標客戶

真 我買果陣棍波turbo先四萬五

高檔得黎又有跑味 對比起tesla 肯定皇冠更加襯40 歲